我公司養住好多大陸專才

全部都係老細既親戚
呢班專才唔好話專業
係連香港中學既基本教育程度都未達標
覆email係用google translate
炒左粉,出左事就屌我地香港人無好好做野,睇住佢地
有兩個下年拎到身份證

而我今日遞左信

藥廠？

其中一個仲講到明拎左香港身份證就會轉去澳洲移民

有醫療相關

你老闆識玩
知道要咁樣先至可以食到大陸條水

近朱者赤

我前公司都好多
能力唔見得比香港人強
又要我地好似揍仔咁揍

resign左啦

香港大把呢啲公司

開個殼,個office未見過有人坐,但係報稱有40人返工

你唔知既仲有好多

唔係用強唔強去判斷
直頭係一個唔識字既文盲
好似無接受過教育咁
tower printer連copy,email,scan,fax都未識分既人都有

咁一定啦,我只係講我公司姐

有冇得report俾移民局提防?

人地口講,我點report?

我公司都有， 好多合作公司老細的仔女， 一入黎就mgr， lead 住班港奴

我舊公司都好多
我果間仲要唔係老細
只係md,山高皇帝遠
入得黎全部都係同佢同一個姓

呢個最常見
我舊老細係三大master
比個學位都無既人lead住